有冇人睇左惡女？

近年的韓國電影在動作片上都好大進步，有以前香港的影子相反香港退步了⋯⋯

韓國電影同韓劇真係兩個世界

今日睇左，好正

金玉彬好型

好好睇

岩岩睇完
正

啱啱睇左 好正

btw盛駿好靚仔 不過演技就...

感情線

動作場面好爽好好睇
但中間文戲出事 好似睇緊韓劇咁
好彩已經cut左6分鐘文戲
本身有期望過好似女版john wick咁 呢度一下子將套戲由90分降到60分

都有好多幕都係一鏡到底

呢套唔只係齋用打打殺殺做賣點,入面既劇情都值得細心咀嚼呀
雙垂好sweet

呢套野真係幾好睇，打發時間都一流。
好過套垃圾變型金剛

三場重點打戲正到

中間段愛情線真係屌左出聲
就算過左都投入唔返

同元斌套大叔有冇得比 ？

一開始唔係好鐘意第一人稱視角, 睇到暈暈地, 後面睇佢溝女幾好笑 問長官自己有無留低深刻印象, 轉個頭比人查背景

係 中間好難頂

整體黎講梗係大叔優勝 不過呢套都睇得幾過癮

劇情算大路 動作戲好睇
btw點解咁少人討論

韓國電影係香港市場好細

剛剛睇完
有屍殺列車班底
感覺動作拍得幾好
由其斧頭斬車頭追車果個鏡頭
動作真係好高水準

不過劇情一般
由其國情院同班組織等等
得男女主感情線叫唔錯